我最大的遺憾...是你的遺憾 與我有關

沒有句點已經很完美了
何必誤會故事 沒說完